[集思廣益]XS MAX打機

戴返個頭盔先，真係唔熟手機嘢先上嚟開下po。
其實XS MAX打機開最高配置，會唔會傷機或者傷電。
我見部機熱得好勁吓。

輕屌輕屌

如果旗艦機打App Store 既Game都會傷
Apple執左佢好過啦

冇物理常識

熱, 粒電快啲玩完

Xs Xs max雙層主機板梗係熱
Xr反而用單層主板冇發熱問題

人用機
理得佢傷唔傷

最多咪換電
消耗品 計來計去做乜

我係垃圾
無物理常識
被手機支配

我都係想keep得部機好啲啫，
每個人嘅習慣都唔同，
戴哂頭盔都要咁。

乜撚都好啦
祝大家新年快樂

傷呀，最好用少啲電話

樓豬玻璃心到呢
都冇人屌你

做咩事樓主認自己係垃圾咁過癮

垃圾唔準用iphone

係咩 無人屌咩

呢個樓豬 自認垃圾 玻璃心
有無人入嚟集思廣益啊

iphone打機不嬲熱
以前用6plus打機係會"辣"手
轉左an機之後最多都係暖

iPhone 打機順好多咁熱少少都無所謂
我8plus 打機又唔太熱，打好耐先熱 電量又大

我轉過小米max
nokia 6plus
兩部都無試過好似iphone咁熱

btw idog唔洗負皮
我講事實

咁XR係好撚大電量....

iphone打機順好多?
我想問依家邊度3000蚊樓上既an 機仲會打機lag?

[戇鳩] 打機咪撚要 LG, 乜撚野都係假!

隔離PO 835 cpu 都lag到仆街

題外話
以前成日有人話 叉住電打機 舊電會快啲打殘
又有無根據

Iphone 打機會熱垃圾
Android上網whatsapp唔熱，好勁！

結論android > iPhone

Nokia 6 plus

如果超頻超到可以好似iphone 咁順，包佢10分鐘唔洗就100度咁熱

叉住電打機會發熱
太熱對鋰電池唔好

ifandog連回應都好似成個弱智咁
幾時有講過上網whatsapp?
眼疾就睇醫生啦

小學雞咪撚嘈啦你睇低自己

擺盆水 浸住部機咁玩 保證唔熱

如果係插返佢原裝果個慢叉應該影響不大。

但插住啲A數大既會好快玩死粒電，

舊時試過一邊打機一邊插住個叉好快既尿袋，粒電唔駛一個月就跌左好多%上限

試過啦
可惜之後要買過部

有保養驚條撚咩

兩條弱智駁唔到呀?
ifandog係低能既
我都明
唔係點會比成double價錢買垃圾

成個狗咪唔好去買囉人地用得掂掂地都要同你講一餐咩

9月買 xs max 日日打機，100%電池效能

你個問題係邊用邊叉而唔係用快叉

會傷電
最好只用whatsapp同email
手機每日最多用4個鐘

我依家照打機日日插住佢原裝果個慢叉，玩左幾個月仲係100%

話android唔lag個啲一定係玩開單機毒撚game，
你試下玩大型game有pvp同setting高低畫質個啲，
Iphone熱唔熱手因人而異，單講載入速度同FPS贏an九條街

唔好
打機應該要買razor出果啲電競手機

通常哩類柒頭都係極度小氣 大家可以大力D屌到佢鬆化為止

發熱量同溫度兩樣野黎

最好笑係啲電莖an機，粒u廢又要整個120Hz 芒，用120芒玩40FPS 嘅game

無買好耐啦
垃圾留返比你班idog用

J撚到出血啦
問定你先 廢撚事你一陣又spin
我搵到至少3條片show(唔同既an機) 你睇xs max輸載入速度你係咪叫我契爺?

乖孫

搵撚an機未？三星華為sony連lag搞唔掂都贏到佢

你冇資格用呢個係掂掂地先好用

你想代佢賭?
人地未答wor
你答好我即刻比你

認輸
答啦

玩殘舊電 咪換電

我問你
係咪叫契爺
我post 3條片比你

點?
直接答

不了3條片你修改影片都得啦咁話

喂

好撚肉酸呀你
比AN撚挑你機仲要縮
唔撚夠薑就唔好學人做架兩

我搵片唔係拍片比你, 點修改呀? 打比YOUTUBE改呀?
你班i狗真係智力太低

仲有無邊隻ifandog想挑機?
3條片, 搵到你就以後叫我契爺

比人全面收皮係咪好爽呢

你就真係蠢左D
我挑佢機, 人地都極速潛左
你就出黎柒
依家搞到最撚柒個個就係你

Po就po啦
留名學野

到你呀?
係咪你叫我契爺?
答啦
答到我post
youtube片, 唔係我拍, upload date係尋日或以前
deal?

乖孫唔好咁惡係到吠啦

真心肉酸
想護主又唔敢賭

真係唔知邊個吠
全部idog同我縮返入去啦

夠膽賭先上水啦你地
唔好係度浪費大家時間

新年流流出晒醜就唔係咁好啦

阿生，收收皮先啦，潛乜9水，好似你咁毒無社交圈子咩，長時間開住個連登見人就咬

喂

上水啦
點
賭唔賭
唔賭就縮

社交?
你知app有notification架可?
要坐係屋企或者長期開住個APP先可以覆你架?
其實你老母係咪生少左個腦比你? 講野真係成個弱智咁

我圖都貼撚埋啦 係到吠
不願面對？

有notification 都即刻已讀不回你啦
回你？邊柒個啊你？

唔撚敢賭就縮返入你老母個西啦
垃撚圾

全個連登都望住你縮沙呀, 廢物

答非所問
我問你, 係咪我貼到三條片比你
你就叫契爺

你掉轉貼兩張圖就叫乖孫
你用iphone用到個腦燒親呀?
連基本理解能力都失去左?

你都係未答我
係咪比三條片你, 你就叫契爺?

咁鍾意賭，
返去繼續用小米啦你

驚傷部機都唔驚傷對眼

講左半日又po唔片
又一隻假膠

你盲撚左?
講左半日都未有人敢賭呀
定係你想?
come on

得啦
淆既就死返入你老母個西啦
下次乖乖地啦

好呀我賭
雖然唔知有冇好賭
An狗真係小學雞

著機都有損毀，我習慣買左部機唔用 。

仲要唔要?
我仲有
返去幫基佬cook含啦你

都估到係呢d濕鳩片啦

speed test就無視
鬥開app就拎黎打飛機
仲要PUBG load得咁慢

收爹啦唔撚敢賭既廢西
人地就夠guts啦 我欣賞佢
死撚返入你老母個西啦 縮沙狗

我拍比你上面又有人話改片呀
i狗最叻搬龍門

鬥速度唔用speedtest你想用乜?

5隻game嬴你3隻你spin去pubg?
你唔係咁肉酸呀?

果條垃圾idog係咁 龍門搬到去月球